保險佬嫌錢腥,唔做我生意！

免得佢呃鳩我,要佢全份嘢中英文讀一次我聽,兼全程錄影錄音,之後就block咗我WhatsApp同電話

我建議叫埋佢老豆老母都錄埋
咁先安心

叫佢畀埋身份證同住址証明我